Citadel對沖基金創始人：仍對加密貨幣表示不屑一顧，稱看不到其“經濟基礎”

[url]

智通財經APP獲悉，周五，比特幣在美股盤中突破54000美元/枚，創下曆史新高，盡管一部分投資者將這種新興資産視爲金融的未來，Citadel對沖基金創始人Ken Griffin仍對加密貨幣表示不屑一顧。
Griffin稱：“我只是沒有花太多時間在思考加密貨幣……我看不到加密貨幣的經濟基礎。我了解如何估價股票、如何考慮全球貨幣彙率，我不知道如何考慮什麽是有效的數字代幣。”
比特幣在最近幾個月飛漲，部分原因是該數字貨幣得到了主流金融機構、投資者和知名企業的接納和認可。美國最古老的銀行紐約梅隆銀行本月初表示，將開始推出比特幣和其他數字貨幣的相關服務受比特幣上漲推助，美股區塊鏈板塊暴漲，截至周五收盤，人人網()漲超36%，嘉楠科技()漲超43%，迅雷()漲超22%，第九城市()漲超31%，Riot Blockchain()漲超14%。
Citadel Securities是做市商，處理了美國約40%的日常零售交易，是涉及美國金融管道的最大公司之一。Griffin還創立了一家名爲Citadel的對沖基金。在稍早發生的遊戲驿站()軋空事件中，Citadel對沖基金向遊戲驿站做空方損失最大的Melvin Capital進行了注資。

繼續連你都認同就要走鬼

it's a scam

可以沽空 Citadel 了

其實佢講得幾好，不過市埸係唔理性，八成人都想一夜暴富